送習大大的女兒非洲和親

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人